[突發]美軍C-17A運輸機降落香港國際機場

美軍C-17A運輸機於香港時間早上10:02降落香港國際機場

汁:HKGETV 香城教育電視

美國駐港領事館物資專機

成日都會有 領事館例行routines嚟 大驚小怪

接走大使？或者重要人物

Sir this way

而家呢個時勢唔同啦

有咩唔同 領事館班人唔使用物資？

之前都有開過 post

有美軍空軍機黎咗香港

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區